大眾書局全線結業

再提一提 三聯 中華 商務
係中聯辦嘅深紅店

真？

大眾是咪紅店？

新加坡資 應該唔係

係FB link死曬
search 大眾結業 有新聞報

暫停營業定結業？

我有100現金卷都凍過水la

前排都做緊清貨減價
但聽到d staff 傾計講調舖d 野
應該都無諗過忽然話執就執

我500

下一間就係誠品